日日同女朋友講十幾億句iloveu合唔合理

真係甜到仆乖

愛要做出黎

唔合理，無三不成幾，當每日你講30億句，一日86400秒，每秒要打3500句iloveu，即係每秒打21000隻字，打到咁快就算你去做打字員都月入過百萬啦

唔該哂巴打 得都發現唔到呢條財路

你又知既

睇黎成人台啱你多d

大數學家
十幾 = 30
幾十 = 13?

睇錯標題睇咗成幾十億句，但都唔緊要，當每日打到十億句，月入都有30萬

我都想佢日日講，依家講句掛住你都無視我

so9sad 拍左好耐?

Keyboard著火